抽痰死果單野又一次證明亂開學位係有問題

如果香港唔夠醫生就開多d學位等有多d醫科畢業生
到時隨隨便便一個新仔醫生都醫得死人 護理都係一樣

護士仔

睇黎要cut醫科學位黎避免醫生犯錯

冇人手=永遠唔會醫死人